點解仲未2和牌隻狒狒出場

阻撚住隊波，屌你老母

終於見到他